最鐘意邊套鬼片？

個人最鐘意有溫子仁班底嘅鬼片

INSIDIOUS 1 我第一次睇真係覺得好特別 堅恐怖 係我睇得最多次嘅鬼片 氣氛同嚇位拎得好準

INSIDIOUS 2同3 雖則無咁經典 但都不過不失 第二集一開波即出鬼 由頭帶到尾 唔會拖拖拉拉 非常爽皮 第1集對我印象太深刻 呢個系列出新片我都一定睇

THE CONJURING 1同2 都好撚正 非常推薦 又係有新片都必睇

MAMA 第一次睇 有一幕真係嚇撚到向後跌左落地 恐怖得黎帶丁點感人 非常唔錯

DRAG ME TO HELL 感覺非常新鮮 好撚核凸兼重口味 但效果出奇地正

BABADOOK 似魔鬼片多過鬼片 我覺得兩者係有少少分別 但都幾好睇

前排有套咩關燈之後都幾正 但唔算話太恐怖 因為隻鬼都唔知算唔算係鬼 似超能力人多啲 唔夠靈異

講下泰國

人稱神作嘅鬼影 老實講 我就覺得一般般

反而 陰容院在 恐怖好多 非常推薦

嚇鬼呀嬸 雖然就搞笑感人成分居多 但都好推介

中國

屍憶 有關冥婚 氣氛拿捏得幾好 真係幾好睇(尤其女主角)

日本

日本鬼片俾我感覺都好流下 好多時節奏太慢 畫蛇添足 唔係我鐘意嗰類 最有印象同最鐘意嘅鬼角色就係伽椰子 (佐佐木希套咒怨最尾出場爬地下嗰隻 好似係 )巴絲有無好片推介？

舊鬼片雖然好多都好正 但有啲係細個睇會嚇撚到瀨屎 大個睇返又覺得碎料 同埋好多經典鬼片可能實在太久遠 啲化妝/嚇位已經嚇唔到人 但劇情就幾好

巴絲有無真係正 真係恐怖嘅鬼片推薦？

agger溫子仁好撚正 聽講死寂有佢份
死寂 好撚正 講人偶公仔 氣氛勁正 個結局好心寒

日本最驚都係咒怨系列 細細個唔識死睇晒咁多套 到宜家都係覺得好撚驚

泰國既話 見鬼10好恐怖又搞笑 同埋5條大路通陰間我覺得d故事都幾有娛樂性幾好睇！

其實好鍾意睇鬼片 樓主講個d我都好似睇過但一時之間又諗唔起邊d正 最鍾意睇個d結局會嚇你一跳個d 姐係成套戲埋下好多伏筆 到最後一一解開 唔係一尾靠嚇

人偶 佢拍嘅恐怖片真係好多伏筆好撚正

咒怨最深刻係白老婦同黑少女 仲有就係佐佐木希做個集 我發現只要套鬼電影係講日文就會恐怖左 不過唔太鍾意佢斬開幾個故事咁講 轉黎轉去幾煩

見鬼十香港都有套 一開頭通靈嗰part幾正

INSIDIOUS 1留左好多伏筆 未有2之前啲巴絲仲估主角係由細個已經被隻鬼搶左身體 雖然最後證明係錯嘅 但呢個推論真係好撚正 電影最尾嗰幕絕對係經典

the shining

個陣睇陰容院在做到開𨋢飛隻鬼入黎個到
唔知點解笑左出聲

但係呢套當年係戲院第一套睇到要咪住隻眼睇

佢成套戲最恐怖個位應該係最尾
冇啦啦話睇我死既人都要死
即刻代入左好撚驚

有冇睇過熱血青年
開頭聽個名以為好正路
點知原來係鬼片

近幾年都係
the witch
it follows
babadook
as above so below

再之前既就
let the right one in / a girl walks home alone at night (吸血鬼都當係鬼)
the orphanage
the devil's backbone
the others
blair witch project
shining
sixth sense

覺醒 類似孤兒院入面發生既 幾好睇
The woman in black 嚇位幾好
兒凶唔使講 好睇

it follows 覺得伏伏地......
idea ok但拍得唔好 ending 又唔知點咁

babadook垃圾來喎

the witch悶到仆街

As above So below就真係幾正

細個有線成日播 零零碎碎咁睇過 其實已經唔記得講咩 靜係記得細個好撚驚 望兩眼又轉台

The conjuring 1 2真係冇得輸
勁撚好睇 嚇到仆街

仲有一套係講有一隻女娃娃 為成個屋企帶黎厄運 扔左又出返黎 唔記得左叫咩名

Annabelle?

好似係本來班熱血青年捐血 點知之後撞鬼

ANNABELLE又係相當唔錯 同THE CONJURING有些少關聯 但個人認為比起直接出鬼 用公仔做媒介反而無咁恐怖

不過呢個系列故事性一般 但都同THE CONJURING一樣夠晒過癮 我記得當年係凌晨幾個人一齊走去睇嘅 當時有一幕係食食下爆谷嚇撚到整跌晒 成地都係 非常推介

聽過 但無睇過 聽講幾恐怖 搵日去欣賞下

insidious同 conjuring真係好正
佢d配樂同出標題個陣好似小提琴亂拉咁既音樂，我覺得好恐怖好不安

另外日本貞子我自己就覺得唔係想像中咁恐怖
不過個概念係個陣應該係幾爆
咒怨氣氛就真係做得幾恐怖

不過歐美同日式鬼片我都唔特別好驚
港產個d自己真係特別驚
可能因為貼近自己生活
熱血青年，山村老屍，見鬼系列，諗返都有d驚

the witch同it follows正撚到
靠鏡頭、音樂營造氣氛
唔係用一大堆垃圾jumpscare

係

舊式紅色大字標題加亂拉小提琴

It follows條橋正到